支那內訌 笑到 gap gap 聲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

中國人來說的話

五大護照，缺一不可

美、英，加、澳、紐

強烈譴責環球時報干預屌米公司內政，呼籲一眾愛国米粉企出嚟要求環時道歉，否則後果自付

777